壹傳媒經常唱衰中港政府 照獲發2981萬元保就業津貼

壹傳媒旗下《蘋果日報》不斷唱衰中港政府，並一直質疑港府的保就業計劃是「公帑代出糧」，但《蘋果日報》及旗下多間公司同樣有申請該計劃，獲批補貼總額最少2981萬港元。
計劃的已獲批名單顯示，蘋果日報有限公司獲批2058萬港元，承諾受薪僱員人數744人；蘋果日報印刷有限公司獲批283萬港元，承諾受薪僱員人數101人。《蘋果日報》的網上版自去年4月開始推行訂閱制，所屬的蘋果訂閱服務有限公司獲批46萬港元，承諾受薪僱員人數17人。蘋果日報慈善基金則獲批18萬港元，承諾受薪僱員人數7人。
另外，壹傳媒管理服務有限公司獲批531萬港元，承諾受薪僱員人數190人；壹傳媒遊戲有限公司獲批45萬港元，承諾受薪僱員人數16人。

政府=有良心

黑警濫暴犯法破壞法治夠照囉ot照出人工啦你吹呀

想問下壹傳媒一年交幾多稅俾政府？

咁唔鍾意政府可以唔交稅??

唱衰政府同收補貼有咩衝突，唱衰政府就唔使出糧？

大財團都攞窮西會唔攞

一睇就知 東方新聞

打香港人咪又照出人工

原來係on99嘅作文

巳經從良呢排都收哂火

使唔使謝主隆恩呢？

其實可唔可以唔好再貼啲垃圾上黎

咁計香港起碼200萬人唔洗報稅比政府
係報都唔撚報

原來呢排重點招呼緊蘋果，等我攞嗰一萬蚊幫全家都subscribe蘋果先。同埋大大力宣傳要訂閱蘋果。

上年171萬

政府鬧示威者 但收示威者稅

政府啲錢邊到嚟？
政府唔鍾意香港人又收香港人稅？